{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154144?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 아르뷰풀빌라(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "予約を希望する場合、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、チェックインは午後3時から10時までで、チェックアウトは午前11時までです。 客室内では魚や肉類など油気の多い食べ物の調理や引火性ロウソクや花火大会、ブタンガスを含む各種キャンプ装備の使用が禁止されています。 風船やパーティー用品の付着も禁止され、これに違反すると原状復旧を要求します。 退室時間は最終利用日の午前11時までで、超過の際には2万ウォンの料金が発生します。 客室の利用定員は、実際の入室人数を基準とします。 男女同室での宿泊は予約を受け付けておらず、ペットは入室できません。 未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できません。 安全事故や貴重品の紛失、破損については責任を負いませんし、客室内の備品の搬出は禁止されています。 無分別な飲酒や商業的な撮影、ドローン飛行を禁止し、食器や什器類は使用後に洗浄しなければなりません。 プールと近くでの水風船の使用、ダイビング、プールとスパの利用時間などの動作に制限があり、朝食、バーベキューグリル、静かな施設など様々な付帯施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約を希望する場合、チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から10時までで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉類など油気の多い食べ物の調理や引火性ロウソクや花火大会、ブタンガスを含む各種キャンプ装備の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "風船やパーティー用品の付着は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、風船やパーティー用品の付着も禁止されています。これに違反すると原状復旧を要求されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間は最終利用日の午前11時までです。超過の際には2万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊は受け付けておらず、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "安全事故や貴重品の紛失、破損については責任を負いますか？",
            "answer": "安全事故や貴重品の紛失、破損については当施設は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品の搬出は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内の備品の搬出は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "飲酒や商業的な撮影、ドローン飛行は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な飲酒や商業的な撮影、ドローン飛行は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "食器や什器類は使用後に洗浄する必要がありますか？",
            "answer": "はい、食器や什器類は使用後に洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、プールやスパの利用時間に制限があります。"
        },
        {
            "question": "朝食やバーベキューグリルなどの付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食、バーベキューグリルなど様々な付帯施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 566
    }
}